監都未放就買左機票係咩玩法？

邊個幫佢買架？
人生最後一程飛機國泰都冇得坐

仲話唔係被自首

剝奪自由，推俾國際文宣

【瓦解分化妙計】建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等標籤識別功能，並以唔同顏色顯示該等被標籤嘅用戶名俾自己睇